立場哥哥今晚或者會有私人live

上rthk果位立場哥哥開咗個個人page
平時佢旁述新聞live都幾搞笑

正呀

見個page已經有段live
不過我未睇
得閒可以j下